啱啱喺時事台發表了一篇政治學論文

希望魚台可以認清楚我唔係淨係識打J
其實本身好有學養, 而且一直堅持光時五缺

牙民篇文比人拉到落谷底

講真時事台由威爾斯王子肺炎洗版之後就好多vr公司五毛拉有用post, 已經得返好少真手足

咁你又唔係淨係識打J嘅 你都叫過雞 唔係青頭仔來

wa

wa what

愚樂台雞蟲多過青頭仔

樓主型到癲

如果我真係咁型
點解次次約你睇戲都話做緊野

巧橙